盧偉聰龜縮一日任由警隊被辱 示威者放狗糧爆粗狂鬧

盧萎衝 一哥喎？ 縮埋焗豬扒？

基本唔洗理你班on9群龍冇首係度鳩坐你估真係得果幾條路出入咩天真

一哥可能咁諗，但下面成班伙記睇到自己總部被圍都只能夠龜縮乜都唔做，個心會點

冇野架咩嘆住冷氣上下連登睇下最新動態

真係咩 睇片班狗好燥底喎

你諗下雖然係威脅唔到佢地人身安全都係話曬都係總部喎唔嬲就假咁樣都可以俾班仔圍雖然可以全身而退

圍狗總咋喎 咁和平都燥底係咪狗有問題 咁班狗放催淚彈橡膠彈有無有諗過人人身安全呀？放咁多粒彈仲要放到中信大廈人踩人 示威者都唔嬲就假啦 你咁有愛心幫狗諗 你就怪一哥龜縮啦